覺唔覺皇馬好好彩

今年破埋最耐無入球紀錄
但好好彩今場美斯傷出無得打狗 如果唔係就應該輸到歷年最大比數差